有冇人可以話我知依件事係假的

不是真的

收皮啦韓泡塑化雞

。